[二百萬資深遊行黃絲同我入晒嚟] 作為香港人既你得返三條路揀

一係勇武
一係罷工/課
一係both

唔好再做左膠拎光環啦，無人會多謝你，光環唔可以當飯食。
呢個wars肺炎又唔係有藥醫，你放佢入嚟其實同睇住佢死都無分別，但係就大大增加香港醫療系統既負擔、醫護專業人士感染同埋社區爆發既風險。

唔好影張相出個story上instagram話自己撐醫護罷工就算撚數呀屌你地老味
學下輝明邨班藍絲啦，係你以為人地選書少既時候但係利益就係最大既知識，而民主去到最後都係講社會不同群體既利益，你地就當為咗自己條命為咗啲股樓，罷工啦。講到口臭，勇武唔求全民勇武，只求全民係體制外行多一步。而罷工就係和理非既大技。

罷工保平安

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

邊個返工邊個就係鬼